\begin{tabular}{ |c|c|l|p{0.5\linewidth}| } 
\hline
\textbf{Versão} & \textbf{Data} & \textbf{Autor(es)} & \textbf{Descrição} \\
\hline
\hline
0.1 & 25/11/2021 & PM & Composição do \textit{layout} do documento e inclusão dos outros entregáveis\\
\hline
0.2 & 27/11/2021 & HT & Realização da introdução\\
\hline
0.3 & 27/11/2021 & PM & Realização da descrição global\\
\hline
0.4 & 27/11/2021 & DF & Realização dos requisitos específicos\\
\hline
0.5 & 02/11/2021 & Todos & Realização do UED\\
\hline
0.6 & 02/11/2021 & Todos & Realização dos \textit{Wireframes}\\
\hline
0.7 & 02/11/2021 & Todos & Realização das heurísticas de Nielsen\\
\hline
0.8 & 03/11/2021 & Todos & Desenvolvimento do \textit{cognitive walkthrough}\\
\hline
0.9 & 04/11/2021 & Todos & Entrevistas a \textit{testers} e \textit{follow-ups}\\
\hline
0.10 & 04/11/2021 & Todos & Realização de novos \textit{wireframes}\\
\hline
1.0 & 03/11/2021 & Todos & Revisão e versão final do documento\\
\hline
1.1 & 27/12/2021 & Todos & Realização do \textit{Business Model Canvas}\\
\hline
1.2 & 28/12/2021 & Todos & Descrição da dimensão económica\\
\hline
1.3 & 29/12/2021 & Todos & Realização da dimensão regulatória\\
\hline
1.3 & 29/12/2021 & Todos & Atualização dos requisitos específicos\\
\hline
2.0 & 30/12/2021 & Todos & Revisão e versão final do documento\\
\hline
2.1 & 26/12/2021 & Todos & Reformulação de "D2 - Modelos de Design Contextual"\par
    -Fluxo de Informação melhorado;\par
    -Adicionados \textit{break-downs} ao modelo cultural;\par
    -Adicionados modelos de sequência de: "Adicionar plataforma \textit{gaming}/\textit{streaming}" e "Adquirir subscrição \textit{premium}";\par
    -Correções textuais.
    \\
\hline
2.2 & 26/12/2021 & Todos & Reformulação de "D3 - Casos de Uso"\par
    -Correções textuais;\par
    -Correções no diagrama de casos de uso;\par
    -Correções nos casos de uso detalhados.\\
\hline
2.3 & 27/12/2021 & Todos & Reformulação de "D4 - Modelação de Objetivo"\par
    -Aperfeiçoamento do \textit{Strategic Dependency View}.\\
\hline
\end{tabular}

\newpage

\begin{tabular}{ |c|c|l|p{0.5\linewidth}| }
\hline
\textbf{Versão} & \textbf{Data} & \textbf{Autor(es)} & \textbf{Descrição} \\
\hline
\hline
2.4 & 28/12/2021 & Todos & Reformulação de "D5 - \textit{User Interface Models}"\par
    -Adicionado texto introdutório à secção;\par
    -Simplificação do diagrama \textit{UED}, numeração das entidades.\par
    \\
\hline
2.5 & 29/12/2021 & Todos & Continuação da reformulação de "D5 - \textit{User Interface Models}"\par
    -Atualização dos \textit{wireframes};\par
    -Criação do \textit{wireframe} relativo à compra da subscrição \textit{premium};\par
    -Revisão do restante documento "D5 - \textit{User Interface Models}".\par
    \\
\hline
2.6 & 30/12/2021 & Todos & Reformulação de "D6 - Regulações"\par
    -Revisão e enaltecimento do texto de "D6 - Regulações".\par
    \\
\hline
3.0 & 31/01/2022 & Todos & Revisão e versão final do documento\\
\hline
\end{tabular}

\par

\textit{Template} baseado no \textit{IEEE Std 830-1998} para \textit{SRS}. Possíveis modificações (relativas a conteúdo ou ordenamento de informação) foram realizadas pela equipa \textit{MeiDash}.